覺唔覺呢排多左好多烏英仔？

以前好少見 最近日日都見到有

係蠓